\begin{myenumerate}
  \item\'Ecris un nombre décimal de 4 chiffres dont le chiffre des
    unités est 1 et le chiffre des centièmes est 2.\par\dotfill
  \item\'Ecris un nombre décimal de 4 chiffres dont le chiffre des
    dixièmes est 1 et le chiffre des dizaines est 2.\par\dotfill
  \item\'Ecris un nombre décimal de 5 chiffres dont le chiffre des
    centaines est 1 et le chiffre des dixièmes est 2.\par\dotfill
  \item\'Ecris un nombre décimal de 3 chiffres dont le chiffre des
    unités est 3 et le chiffre des dixièmes est 4.\par\dotfill
  \item\'Ecris un nombre décimal de 6 chiffres dont le chiffre des
    millièmes est 3 et le chiffre des centaines est 4.\par\dotfill
  \item\'Ecris un nombre décimal de 3 chiffres dont le chiffre des
    dixièmes est 1 et le chiffre des centièmes est 2.\par\dotfill
\end{myenumerate}